求轉台iPhone 12 mini平 plan

求iPhone 12mini 轉台平plan 整本身hkbn
tg: